（有圖）兩個stephy 你點揀

少女版，青春可人

中女版，成熟韻味

無y not both揀

Y not both

屌，真係似後生個時

男人無論去到幾多歲時不嬲都專一，永遠只愛18-22嘅女人，所以唔使揀吧

其實係同一個人嚟，呢期無戲開咪走左去書展做義工